警權過大

究竟有冇咩團體可以幫手正視?

I AM THE LAW

有無睇gundam00 第二季A-Law

冇，我少睇動畫。願聞其詳。

大唔係問題
冇有效嘅監管

Police riot